（帽事）3年感情咁就玩完

話說本身係三週年既時候買左個Tiffany 頸鏈比女朋友諗住當三週年禮物啦 點知佢個日收左之後就話想重新考慮下我地既關係，咁如事者就等左一個月，佢話book左酒店同我玩下咁啦 咁我仲好愛佢緊係赴會啦 成晚都有講有笑 咁我趁佢訓教睇睇電話啦 點知睇到佢同條毒撚既情慾短訊 自問冇野差個第三者，但仲好鐘意佢求屌醒

你知唔知自己衰乜？衰在太有自信呀

佢比你屌完last一次當自己贖完罪 無咁內疚就會走

我諗係趁我同女朋友感情唔穩定個陣比條狗公毒撚氹走左佢

咁我點算 自問好努力為佢改變

要走嘅人留唔住 共勉之

咁過好多次散拖 想做反一次好男人都變成咁

你明知你連條毒撚都爭唔贏好心你走啦

但真係好鐘意 唔敢話比身邊既人聽

你真係on9 人地俾帽件戴呀on9仔
鐘意真係大撚哂咩 醒下啦

點解要委屈自己

走呀 我叫你走呀！

駁唔到 同條撚屌挑機喇 仲聯唔聯絡到個女嘅？

唔啦 有咩好挑 贏左又點 我已經冇晒尊嚴